林奠話要等社會平靜 先討論

即時解散政府
咪仲快平息民怨？

成立臨時政府
推動雙普選
一來乎合中英聯合聲明
二來民怨平息 回歸理性

林鄭 your turn

唔駛討論啦,
反正點講佢都唔會聽,
只係要跟佢果套做,
呢啲唔係叫討論

咁唔洗傾了

你滿足到香港人既要求咪平靜囉
討咩論,到時咪淨係聽藍絲意見

佢既討論方式咪就係：嘭嘭嘭，催淚彈聲囉

呢個已經係對話黎架啦，

對方唔諗住用個口黎溝通wor
我地和平後，對方咪再強硬囉

斬人好平靜？

和諧

社會平靜左咪即係比你靜雞雞通過？
有無咁著數

何謂社會平靜?定義係咩?係咪要等佢啲明日大嶼屍政報告過哂唔好反對就叫平靜?

琴日和平遊行一粒tg都無就散，咁平靜，今日就有記者畀人斬穿哂兩邊肺
邊樣平靜

不知幾撚平靜，淋病唔回應我先坐唔定